亂咁對對聯班友到底知唔知醜

唔識對聯唔係錯
冇學過就唔識,冇人話你知 唔怪你
可唔可以唔好以為自己好醒咁衝出嚟柒
一個二個係咁出埋D愈咩愈咩出嚟
大佬呀你唔面紅 我面紅埋你嗰份啦
已經唔係講緊平仄
係最基本嘅規則都錯

唔識唔係問題
最大問題係你唔知自己唔識仲以為自己好醒呀
好心你地啦
獻醜不如藏拙呀

認同你講野但呢度係child登

未請教